啱啱被人炒左，你問我答

今天收工同同事食飯，同事同我講啱啱同老細開會，老細決定左炒我，仲叫我搵定工

而做緊呢份本身係hea 工，而我又hea 做，所以On9左，被人炒埋

公司咩名

公營機構

hea工hea做有咩問題？

佢話我太hea

人工福利本身好唔好

出去未必搵得咁嘅工

你點hea做法？

係咪老細係你面前都擺到明hea

人工福利咩公司咩title 自己講基本啦

抵你俾人炒

咁又慘左d
我公司肯炒我我要還神

有冇飯開？

一日淨係做兩個鐘，其餘走左去瞓覺玩手機

唔係啦

訓覺咁癲

講左會被我班fd 知，我有同學都係做緊呢份工

你係九龍灣返工？

問名，迫你走ja, 邊有可能炒

驚自爆 唔答

有人都咁做，亦有人出左去返第二份

人工幾多

嗰區得嗰間咋

on9? 你而家啲朋友唔知?

聽朝就派大信封

求介紹

知，但唔知我連登名

賠幾多錢俾你？

大學畢業未，英文好唔好

咁你開咗post咪知囉

屌 社署？ 外展出咗去做私人嘢？

代通知金掛，我唔清楚呀

冇，食二手飯

幾hea呀

Yes
Not bad

求admin del post

幾多人工？

樓豬咩年紀

Asia-World Expo 亞洲國際博覧館
Construction Industry Council 建造業議會
Consumer Council 消費者委員會
Equal Opportunities Commission 平等機會委員會
Hong Kong Applied Science and Technology Research Institute 香港應用科技研究院
Hong Kong Arts Centre 香港藝術中心
Hong Kong Arts Development Council 香港藝術發展局
Hong Kong Convention and Exhibition Centre 香港會議展覧中心
Hong Kong Council for Accreditation of Academic and Vocational Qualifications 香港學術及職業資歷評審局
Hong Kong Council on Smoking and Health 香港吸煙與健康委員會
Hong Kong Cyberport 香港數碼港
Hong Kong Examinations and Assessment Authority (HKEAA) 香港考試及評核局
Hong Kong Exchange and Clearing Limited 香港交易及結算所有限公司
Hong Kong Export Credit Insurance Corporation 香港出口信用保險局
Hong Kong Housing Authority 香港房屋委員會
Hong Kong Housing Society 香港房屋協會
Hong Kong International Arbitration Centre 香港國際仲裁中心
Hong Kong Monetary Authority 香港金融管理局
Hong Kong Mortgage Corporation Limited 香港按揭證券有限公司
Hong Kong Productivity Council (HKPC) 香港生產力促進局
Hong Kong Science & Technology Parks Corporation (HKSTP) 香港科技園
Hong Kong Sports Institute 香港體育學院
Hong Kong Tourism Board 香港旅遊發展局
Hong Kong Trade Development Council 香港貿易發展局
Independent Commission Against Corruption 廉政公署
Legislative Council 立法會
Mandatory Provident Fund Schemes Authority 強制性公積金計劃管理局
Occupational Safety and Health Council 職業安全健康局
Office of The Ombudsman 申訴專員公署
The Competition Commission 競爭事務委員會
The Office of the Privacy Commissioner for Personal Data 香港個人資料私隱專員公署
The Airport Authority Hong Kong 香港機場管理局
The Estate Agents Authority 地產代理監管局
The Hospital Authority 醫院管理局
The Independent Police Complaints Council 獨立監察警方處理投訴委員會
The Securities and Futures Commission 證券及期貨事務監察委員會
Urban Renewal Authority 市區重建局
Vocational Training Council 職業訓練局
West Kowloon Cultural District Authority 西九文化區管理局

就30

打死唔走
公營炒個人唔係咁易

人工講得未

我老細好大粒，更加擅長各種手段，唔走下場更慘

2Xk 個月

我想死呀

公營機構 list 囉, 唔中咩 ?

下份搵咩工？

其實我未搵到工，突然被人炒好㥬惶

炒完再apply返份工

有咩做咩，不過之前hea 掛

可以再估

唔會啦，老細實玩死我

比得2xk你好心就唔好hea得咁明顯啦 扮下工都要啦

有咩做咩，不過之前hea 慣

咁咪即係大學囉

老老實實我應該知道你係邊嗰，但唔會起你底你放心
坦白講句，作為新仔你真係hea得滯
老屎忽做得唔代表你可以有樣學樣
佢地hea得嚟識走位，識得係適當時候做戲，識睇老細面色，仲有你冇嘅人脈同埋情報網絡
呢幾樣嘢未學到你就走去hea做打機偷懶，試用期都仲未過，俾人炒係正常下場

不過你仲年輕，搵工唔難，希望你吸收今次教訓啦

我跟人㗎咋，人哋咁hea 我未hea 囉

公司有冇賠足？

樓豬有你依啲同事, 執到啦

雖然唔係佢，但我都感謝你提出提議

想做 可唔可以介紹

我唔係新仔囉

你本身係 合約制 ?

呢到請人唔請羊

係

哦, 咁唔緊要啦 , 依家唔炒, 之後都無約續架啦

我仲等緊其他工

無啦啦被人炒，好傷心呀

樓主係咪姓張？

我試過返5日工就比炒

需要咩學歷？想返hea工

你勁過我

真？

有點名氣嘅大學畢業，最好就有碩士畢業啦，語言能力要有返咁上下，咁就有機啦

點解呀

Ta

咁你就抵死啦被人斷正。

咁先20k

Sorry sir

又要驚
當初又要hea
你想點

叫得出名嘅大學畢業，語言唔差，其實已經有機

即炒定唔續約
好少可即炒

今時今日請個人都難 比人炒得應該真係hea得好誇張

唉，衰on9

緊係唔係 TA 啦

擺明就 XXX officer

有幾難 ? 文職出名入職要求高 競爭大 人工低 地位更低 但大把人爭住做

做公營機構都被人炒係好7

識人做公營機構 日日傾電話冇野做 行開成個鐘
每月逗30k

大學好難講喎 , 大學睇 budget 睇得好重要
狗政府又畀唔夠資源

樓豬依啲冗員位 唔 cut 真係有鬼

係架, 好多公營機構 都係養廢人 養懶人

勁多冗員 做野又唔 smart , 又多錯又無系統, 但就人工高撚過你 , 職位高過你, 但又唔知點解仲未畀人炒

投訴話比上司針對
再去青山明心樓排隊睇街症
訓唔到覺 成日好唔開心 合埋眼就諗起返工個上司，又欺凌我
識玩野 拎埋白卡 到時你惡撚過佢
民事告公營搞到你精神病

咁今晚要扮跳樓先喎

天台凍呀 著少件衫 先迫真

你有野做唔做HEA同無野做所以HEA都無分別啦,CUT BUDGET就炒架啦

衰在over左 over埋右
本身係hea工 認真做都hea先叫hea工
佢仲要hea做 炒得

其實諗過拎白卡，但其實想入政府，而家就拎白卡冇so

係囉 , hea 工係要認真做, 反正認真做完都實有大把時間做其他野

公營都被人炒，係咪得罪老細

扮工都唔識

我冇下次啦

同事話有人落井下石 原本有得掹

我都想知

公營要炒人好多野搞架喎
你係咪真係咁黑人憎?

真係知錯既，聽朝早d 返去，襯老細出手前入房求下人啦 ...可能會有一線生機既

有呢個打算

你同事點開口？

垃圾死假膠

有無諗過你個同事就係篤你灰個位

留名等結果

真中藏假，假中藏真

有可能

你小學最友好的同學是誰

佢話有人督我蛇王，然後佢幫口，老細聽日會再問一下工作情況，到時候睇下識唔識執生，好彩嘅可能有一線生機

安全性問題

55

我第一隻寵物叫甚麼名字

有幾出奇
我見過有人30歲19k hea做都比人炒
仲要比成條team屌到佢仆街

我已經努力搞好同事關係，點知都有人出賣我

寵物

你初吻在那裡發生

好多工都係唔駛睇人面色
有料到就無人敢郁你
你可以試下做office工既sales

點解其他工未有回應

而家呢份我都想俾人炒，老細要賠錢

你就好啦

This

公營機構好難得炒到一個人架喎
除左犯眾憎，hea到成間野都私底下有投訴過你，都唔會炒

初吻

阿張 下次唔好啦

邊到

過左試用未先？

都話我唔係姓張

其實唔係即炒

而家上網搵緊工作

咁既quali 30歲先2xk?

Ching 咩學歷

屌你老母開個post講啲唔講啲 30歲人有冇咁撚婆媽

抵你俾人炒

咁撚驚自爆咪撚開post啦

通常炒人前都會同同事檢討下，檢討完都咁hea

睇下你仲點搵反份廿幾K hea工

個個都唔搞係搞你
反省下啦

賠左幾錢

可唔可以講下你讀乜？
9估 地鐵

先下手為強自己resign寫落cv會唔會好睇d

地鐵唔係公架叻仔

廿幾歲

你英文好master，要搵份30k工好易，識9up都夠曬做

擺明得罪人啦 公營機構個個都咁hea
做公營機構嘅平時冇野做 最鐘意搞是搞非

係咪term位24k?

有乜分別

屌，三皮都冇就算鳩數啦

樓主加油揾工啦
比人炒係一件好慘既事
但下一份工可能更好

EMSD ?

我前排比人炒左 明白樓主心情 用左幾日先回復到個心情

巴打加油

努力緊

多謝

共勉之

我會努力了

召喚肥絲：
冇炒埋右？

肥絲大隻真係笑死人咩

嘩 咁都唔炒你點對得住自己啊
你搵得2xk無理由呢d眉頭細眼野會唔知

都話未三十

Sorry sir 係我on9

公營機構炒前要督導到你煩先炒到架喎

抵啦
做返辛苦工啦

hea 上加hea

文遠

巴打

連warning都無直接炒？

每日hea 其實都辛苦㗎

諗深一層，若果我當初冇做呢份工，我人工應該唔止呢個數，我一開始純粹貪佢hea ，人工福利唔錯。以我能力，我會搵到一份俾佢更好嘅工，每日充實工作，唔使每天慚愧無所事事，我會係一個更有價值的人。我開post 呻，淨係一時接受唔到，但調整完心情以後，我開心返，多謝各位意見

呢份工可以比你賭球

返返去賭波啦

早知今日

下 公營都炒人

講下你點hea做搞到比人炒

On9仔

抵死

郵政仲係政府
勞工處？

做公營機構都hea到俾人炒，你要好好檢討下

最後冇事，淨係搵多個同事「幫手」

炒左未 ?

冇事

多謝支持